我生，我幸；我死，港幸

各位手足聽日見！

721 全部人同我出去遊行